As duas paginas Facens e Special-dog estão em suas respectivas pastas.

Apenas dar um npm install no diretorio principal, as dependencias estão fora das pastas por que são utilizadas nas duas paginas.